WEB 版個 F5 掣禁極都唔識爛

禁左100次都未爛，可唔可以加個function 禁爛佢？